入得元朗就要預咗流血

依次唔係咩合家歡親子活動
諗住一家大細入去行下大運順便夜晚係元朗食飯嘅真係奉勸你哋唔好入嚟，唔係講笑亦唔係阻止人參加反黑活動，只係想話俾你哋聽你哋要有心理準備今次同之前其他遊行示威非常唔同，差佬唔會攞命，但南亞同牛屎佬係喪架，打起上嚟瘦弱啲嘅真係分分鐘斷手腳骨，要齊裝先好入嚟元朗

利申： 前後住過元朗差唔多10年，見識過『拳頭交』，2年前搬走咗